[買錯左] 2隻Aztech HL129EP 1200Mbps Homeplug

有無巴打接收?
2隻全部行貨, 5月25日係旺電買, 買入價$738兩隻.
一隻開左封, 一隻未開封.
開左封果隻: $330
未開封果隻: $350
兩隻買晒: $660

補充, 有單據.
代理商有1年保養, 參考

homeplug都可以買錯?